「待FC」「求解決方案」八公聯署網頁懷疑比中國客控制左

其實早輪已經有醒覺左嘅內地手足話過比我知大陸黑客做緊嘢，求解決方案

晏晝有份聯署我填左幾次都無email 以為自己好耐之前填過

push

屌
今日星期日
最小要等到聽日先有人開工
曾偉雄份聯署一定過期

POST去 REDDIT啦

再開一個！

唔怪得之今日簽極都冇確認電郵

前幾日都收email 慢咗，
大家得一陣可能收到.

好搞唔搞搞美國支那今次真係最大贏家

八公聯署

自膠先

已FC

如果要連署踢禿鷹落馬，可以簽呢個：

推